有冇人試過太激動個心好痛

如題 好多年來都冇試過咁傷心 喊到聲沙力竭 一路喊一路個心好似俾支鉛筆鑽入去 口震震 手都麻痺哂 有少少驚 求解答